[19/10月新番] 美妙射擊部 Rifle is Beautiful 討論區

小倉光是喜歡射擊競技的女孩，因此她拼命考進有著射擊部的千鳥高中，但射擊部卻已廢社，為了讓社團復活，她找到了以前曾跟她參加過射擊比賽的三位女孩子，重新成立了射擊部。

原作：サルミアッキ
監督：高橋正典
系列構成、劇本：高橋龍也
角色設計、總作畫監督：向川原憲
道具設計、美術設計：石口十
美術監督：大西達朗
色彩設計：井上明子
攝影監督：染谷和正
音樂：寶野聰史
動畫製作：Studio 3Hz

公式

PV

推左先睇

hi牙井

好似幾好喎

我唔係牙井

幾似樣

輕輕鬆鬆又一集

仲要有得聽Machico 配音
無理由唔睇

仲有冇人追緊

全女 運動 全國大賽
加埋考試

都幾好睇

套嘢都自嘲預咗冇人理

動畫除左女主其他三個CV 都唔係咁好, 但畫面都唔錯呀
見埋漫畫, 發覺畫得都好靚.

仲有追

泉水好正好gfable

始終題材冷門
輕輕鬆鬆睇下就OK

想知邊集第幾分鐘有自嘲咁正
反而想睇下

好心急想快D睇下集 ひかり 開外掛

覺得好多笑位好尷尬笑唔出
原作都係咁？

原作好似係四格漫黎